---
layout: about_us
title: Licensing & Licenses
subTitle: Лицензирование и лицензии
permalink: /about_us/
img: notebook-game.png
category: Services
---

### О нас:

<br/>

Мы компьютерные специалисты - администраторы и программисты.

Все с чем умеем работать - с компьютерами. Среди нас нет бухгалтеров, юристов, экономистов и т.д.
Это значит, что в нашу работу не будет включены затраты на этих специалистов.

Разумеется, если у вас проект на уровне региона или страны, скорее всего мы не потянем, а если проет уровня компании то впролне возможны варианты для сотрудничества.

Захотите пообщаться, пишите на адреса из страницы контактов.
